［突發］香港老師 817 遊行（內有洋蔥）

👩🏻‍🏫👨🏻‍🏫《我地係香港老師》作出緊急呼籲📣

教師大遊行（教協主辦）
日期：8月17日
時間：上午11時集會、11時半起步
路線：中環遮打花園至禮賓府

721
元朗黑社會無差別攻擊事件，
警局拉閘拒絕救援。
至今仍然冇人被起訴

811
警察射傷女救護員右眼球
可能導致永久失明，
警察在地鐵站施放催淚彈，
近距離向示威者開槍
假扮示威者，
還拘捕示威者後插贓嫁禍。

抗爭日久，血流得越多，
難道你到現在還要退縮？
當權者的冷漠與殘暴，就是要禁聲。
我們連集會示威的權利也被限制，
可能有機會在路過時吸入催淚煙，
有機會行街被警察追打和拘捕。
既是如此，你還沉默下去嗎？

老師，
我們在過去兩個經歷過失望和恐懼，
面對沉重的無力感，

你願不願意站出來，
與我們同行？

良知，你還在嗎？

守護下一代 為良知發聲

📣教育界 資訊傳播Channel:

🌻我地係香港老師Instagram:

❤️我地係香港老師FB:

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推呀 817 817 817

有良知就一齊推

［突發］(我知我P牌）香港老師 817 遊行（內有洋蔥）

守護學子 堅守良知

Respect

有不反對通知書？

老師午安幫良心老師推po

守護學子，堅守良知！

有喇

自推

守護學子，堅守良知！

有不反對通知書

推

推呀

Push

721 811

今晚8點「英美港盟 主權在民」集會